+++
title = "JACST15周年記念シンポジウムを開催しました"
date = "2023-05-12"
authors = ["office"]
tags = ["総会", "事務局", "シンポジウム"]
+++

2023年5月11日（木）と12日（金）に、名古屋大学素粒子宇宙起源研究所（KMI）（ES総合館6F 理学シンポジア）でJACST15周年記念シンポジウムを開催しました。

<!--more-->

「科学技術広報の発展とこれから」をテーマに開催した記念シンポジウムには、現地約60名、オンライン約40名の方にご参加いただきました。

## 関連サイト

[15周年特設サイト](https://jacst.gitlab.io/15th/)

2023年5月11日（木）に第17回JACST総会を名古屋大学素粒子宇宙起源研究所（KMI）開催しました。
この総会は、JACST15周年記念シンポジウムに合わせて開催しました。
